[球王醜聞]美斯慈善基金被爆善款下落不明

美斯今個月30號就會舉行豪華婚禮，近期仲帶埋未婚妻同囝囝歎超豪華假期，本來以美斯嘅收入同地位，過點樣嘅奢華生活都吹佢唔脹，不過西班牙《ABC報》早前爆料，指美斯旗下嘅基金會盤數非常混亂，大批善款下落不明，唔排除有人從中落格！

美斯慈善基金會屬於非牟利組織，據西班牙法例規定，組織每年要將善款70%用於慈善事業，不過《ABC報》調查發現，美斯慈善基金會喺2015年籌到150萬歐元，但只有89.1萬歐元用慈善；2014年嘅140萬歐元善款，更加只有35.2萬歐元用於慈善事業，明顯係唔合規格。

最離奇係呢個基金會有唔少巨額開支，例如44萬歐元顧問費、9.8萬歐元嘅租金、接近40萬歐元嘅廣告費等等。雖然貴人事忙嘅美斯未必有時間落手落腳打理基金會事務，不過基金會主席係佢哥哥Rodrigo、管理層係爸爸佐治、秘書係佢阿嫂，又難怪美斯會畀人懷疑喎！

事實上，美斯基金會幾年前就曾被懷疑畀南美黑幫借助嚟洗黑錢，指控最終都係不了了之。最諷刺嘅係，美斯嚟緊嘅結婚派對，已經向賓客講明唔會收人情同禮物，所有人將「心意」捐去畀美斯慈善基金會就得，唔知呢筆人情最後又會落喺邊個手上呢？

美斯好波, 但已經衰左逃稅, 而家係到呃善款

美斯好波，但人品麻麻

已經估到下一單類似新聞既主角係邊個